[無圖] 對面個人食食下野係度喊，點算好？

20歲到嘅男仔
依家一路食一路喊

同佢講
我上左連登求救 你上去睇下點幫到你

辣得濟

俾張紙巾佢跟住搭下佢膊頭安慰下先

見到你個樣
我都想喊啦

俾張紙巾

唔洗理我

關你撚事咩

比張紙巾佢 比佢呻下咩事

仆街食個Lunch都要對住條毒撚喊都好正常

再喊就要做我女朋友

帶佢去酒店安慰下佢

渣ga

食緊譚仔？

乜佢喊乜撚野？

你試下用腳撩下佢，應該會好啲

又或者坐佢對面一路大笑一路食俾D正能量佢

佢成碟飯車鳩你就有份

社會實驗 巴打你上鏡鳥

一個男仔要去到咩情況先會慘到出街一路食飯一路喊

係想安慰佢
拍拍膊頭俾張紙巾佢
唔好俾眼神壓力
唔出聲陪多佢一陣
佢走你先走囉

好食到喊

我思疑係坐佢對面條友嚇親佢

笑撚到仆街

「你必須先攻擊那個有嘲諷的手下」

突然諗起瓊姐
「哎唷唷，你嬲呀？ 」

人地嬲你仲笑到咁撚樣
唔打鳩你都偷笑

拍吓佢
同佢講
渣ga
食唔到辣就叫走辣啦
再加埋你個笑容就100分

張圖

搓佢心口,搵個靜啲嘅地方開解下佢

好味得濟

係洋蔥

試過,好記得個日ex同我講分手
約佢出黎挽留，最後都係唔成功
都知道係同佢最後一餐飯，忍唔住邊食邊喊

你同佢講 我明嫁
之後笑到森美餓狼傳說咁笑

你見到一年前既我？

飯堂見到人唔開心, 俾啲正能量人啦

擺低紙巾俾佢
乜都唔洗講

你係絲咪坐埋去俾張紙巾佢囉

你係巴就咪撚理食完好走啦

係咪條女隻豬比人食左呀

咁大個人
餐飯難食都唔洗喊

倒杯野過去

食傷心酸辣粉 係咁架啦